今日等過馬路見到條毒撚喺whatsapp同個friend品評班ig女

兩條友喺到互相share link評頭品足, 講啲野口氣大撚到, 又話呢個腳粗、又話個個起碼有下巴
一望佢個死人樣, 嘩屌你老味, 細眼豬鼻大嘴不但止, 仲要成面暗瘡, 又矮160-165左右
心諗佢whatsapp個邊個friend都係差唔多款
因為個紅燈好撚長, 一直睇住佢禁左六七張相, 入面班女雖然唔係咩索到dum一聲, 但都係識得打扮嘅標準後生靚女, 而個兩條嚴峻樣毒撚唔計ptgf嘅話一世都無乜可能媾到咁嘅女
班女現實見到佢地可能行過都企開兩呎, 佢地隔住個手機moon就當正自己花花公子咁品女, 香港有班毒撚個種自信真係好撚誇張

毒撚同肥婆天生一對 最鐘意日光日白圍埋笑人樣衰 大大聲講食女收兵

佢地平時上連登九成九都係話所有女人都係雞, 風化案留句勞資糾紛覺得好風趣個種毒撚來

yes
班毒撚覺得自己凌駕所有女性, 肯出手個個爭住畀佢屌

講馬要跑得快過隻馬？
收皮啦臭g

奸奸？

今日同班油頭手足品評左幾多女呀

? 認錯人

你條毒撚又咪狙擊莊思敏

莊思敏樣衰程度足以被油頭毒撚由頭踩到落腳

講還講唔好拎莊思敏來講

同上